私 煙 AGAIN (feat. 肺 炎）

It's COVID-19 without you, my friend

And I'll tell you all about 要感染私煙again

We've come a long way from 武漢 began

Oh, I'll tell you all about 要感染私煙again

要感染私煙again

對唔住 paul walker